手機有冇遊戲係建造村莊/基地 然後防守怪物入侵？

想問有冇類似遊戲？

垃圾驚
last shelter - 怪物 = 其他玩家

開心農場

植物喪屍

有好多 但通常都trash game

COC算唔算

..

有冇好玩得黎又唔垃圾？

Plants vs Zombies

td玩住先，養兵真係無
pc都無乜啦唔好話手機

Dungeon Warfare
Kingdom Rush

Majesty 2: The Fantasy Kingdom Sim

kingdom rush 要畀錢買

kingdom rush 係我玩過最好玩嘅塔防game

Kingdom Rush 值得付費
ironhide studio ho ball

神抄之塔

起條村招英雄, D英雄會自己打怪升lv\送死

好大把啦

如果唔係TD類型呢？

Minecraft

我知你想要邊類，可惜手機以我所知真係無
起下野執下資源打下怪有既，但係無守城囉⋯⋯
Last Day on Earth
Grim Soul

電腦Game果啲講到尾都係生存Game
etc. Conan exile, 7 days to die, project zomboid ...

Name please

秘密基地3
dq builder 1,2

冇錯 你明啊巴打 就係D種
真係好可惜市面冇D種遊戲